Wanna One年度之約尹智聖義氣埋單 姜丹尼爾因海外行程冇出席

粉絲已經開始期待下年了~

Wanna One雖然在今年1月已經解散，11名成員也各自踏上新的路，重新以不同身份出道繼續活動，不過他們早就約定了每年的8月7日出道紀念日會全員聚首一堂慶祝，更加超狠地表示如果誰不能出席誰就要退圈。所以在昨日早上粉絲都十分期待除了服役中的隊長尹智聖外，其他人會否出席，特別是近日承認戀愛中的姜丹尼爾。

而因服役中未能出席的隊長尹智聖，也透過經理人表達自己的心意。他將信用卡交給經理人並為聚餐埋單，其他成員事前都不知道，所以絕對是一個驚喜。另外姜丹尼爾就因爲無法調整海外粉絲見面會的日程所以未能參與。

聚會結束後雖然沒有合照流出，不過朴志訓就在IG分享了一張晚空和街燈的圖片，留言：「我們，永遠」，隊友金在奐也回覆：「好幸福啊！訓啊！」。至於賴冠霖也更新了一張Wanna One演唱會的照片，讓粉絲不禁懷念當時的時光。

痴撚線咩 有女屌仲見班仔做乜

乜姜丹同大山婆激戰到海外咁和味呀

學友funson？

在日前賴冠霖參加韓國某綜藝節目的時透露，雖然他們已經解散了，不過他們彼此都已經約定好，在他們最開始組團的日子，11位成員再一次見面，而且還爆出不守約的人，就會馬上退出娛樂圈。

原文網址：

講真對佢有啲失望

瀨屎霖都有去講真有啲意外

原本仲幻想佢會借呢個原因自動退出娛樂圈

團魂呢？第一年就唔齊人
到下年可能又少緊個出席

帶呀嫂出黎見下班手足嘛

有乜海外行程 去左邊？

佢屌閪我都無乜感覺仲祝福佢，但呢下有小小失望

反佢啦

ok la
俾我屌你仲好啦

曾經愛過 反唔落

唔想比你屌

wannaone真係好好

可惜有個老鼠屎

依家有兩粒

對Daniel真心失望

wanna one果幾粒老鼠屎死全家啦!!!!!!!!!!!!!

Center重聚唔出現好正常

痴線 原來已經#300000

佢扮晒野 下一個海外fan meeting係16號
根本就係唔想去